你地識幾多個公屋仔係真係有錢？

公屋仔成日都覺得自己好高尚

請尊重，謝謝！

識10個居/私樓 9個弱智

屯門做漁民果班個個都住公屋(己買),之後買瓏門

0個
有錢可以

樓豬 擺明係智障啦

即係9527~

真名叫「陳育權」

老母叫愛姐

住廣明苑

紅到去台灣都比人屌

成個波台又屌

聽講靠個妹養

黃巢 權哥食左藥未

瓏門個價喺香港區買居屋咋

無 真係有錢邊會咁得閒收埋啲錢左騙右騙 是但係香港有幾百萬都過額要交返樓啦

其實大把人過晒，只係政府冇做嘢

每兩年需作申報，如果大把人過，姐係佢地都係虛報